手機隧道費⋯⋯

屌你老母臭閪
成日行過大欖隧道都上唔到網，例排斷線，仆你個街咁點撚鳩柒解仲要我俾錢？

csl？